深圳打邊爐真係好平好正呀喂

【觸目驚心火鍋店】
【火鍋油重用 水杯地拖一齊洗 剩菜回收】

在全國有600百多間加盟店的小龍坎老火鍋，被爆出三間分店有食物安全問題，衛生惡劣。

【吉林長春歐亞店】
●把客人吃剩的湯底拿回廚房隔出火鍋油，重新提煉，變成紅當當的「口水油」
●客人投訴肉品有怪味，待應就用豬血蘸一下，「上上色」

【黑龍江哈爾濱會展店】
●回收客人吃剩的餸菜

【江西南昌店】
●喝水的杯子與拖把用同一個盆洗，職員表示，「沒有盆，用開水燙一下就好」

小龍坎老火鍋發聲明回應，指涉事的三間分店已停業調查，會加強監管所有分店，又堅持油只可以使用一次，歡迎社會各界參觀廚房。

#小龍坎火鍋
#口水油
#好恐怖
#有同事上星期食過
#唔好嘔
#有線中國組

上去打多幾次啦柒頭

po喺飲食台啦
喺cc台圍爐

上面講果三個落後省份好人好者都唔會去

咁就可以對餐廳嘅食品要求下降落去？

好似中國呢d落後國家好人好者都唔會去

你估真係得提及左嗰3間分店有事
其他分店冇問題

佢無問題我先

大把連登仔上深圳

閪DorSi 講兩句回應下

晒氣啦
香港咪一樣有
譚仔喺地下切菜 麥記福喜 茶餐廳煙頭
大家樂鮑魚刷

再者 文章個三間有事 關深圳咩事

沙角邨平價邊爐

食左幾十年乜事都無

香港無事架

如果你真係恨透一個國家
你會連佢D衰野都不屑一提
好多時巴打絲打只係對大陸恨鐵不成鋼
仲有一絲感情

去多d
就係想聽你講句食完都無事

#有同事上星期食過

大驚小怪，坑渠夠污糟啦，D曱甴唔係一樣生存到